有幾多人會為打機學好英文？

雖然依家好多中文化遊戲，但始終係英文語音。加上英文又係通用語。成日打機聽唔明佢up乜真係好癮，依家諗住的起心肝學下英文
應該點入手好

p.s:英文好渣下，好多生字都唔識

係因為打機先識多咗英文

對一個鍾意打機既人黎講 呢個係一個唔錯既學英文途徑

都係從生活入手，睇戲多啲睇英文字幕，聽歌搵埋歌詞望下，唔識嘅字google下咩意思同點用

以前為打機學日文都係咁學

倉頡就係

打倉頡學英文？

GTA

係為打機而學好倉頡

一隻bioshock infinte一隻deus ex 都算逼自己要學好英文

不嬲玩開英文
純粹覺得中文譯到奇奇怪怪咁
同埋d攻略多數英文,用英文搵快好多

除左車槍球之外，我都會盡量玩返原文版
即係隻驚係日本就玩日文，歐美就玩返英文
原汁原味，真係有睇唔明既地方先再查

通常無聊上下reddit睇lore, 教學, memes
剩係睇gaming既野都已經學到好多,

好懷念細個拎住NDS邊玩邊查字典

其實細個打機唔識日文反而令到探索隻game點玩先係最好玩

而家大左睇得明變左做跑腿game行嚟行去打下寶其實好無聊

runescape

玩英版薩爾達
查字查到傻左

Oral勉強有啲用 學到啲slang
Reading作文最大幫助係學識啲武器terms
人仔細細就識molotov cocktails、grenades之類

打飛機學易啲 推薦step family系列

其實黎黎去去都係嗰堆字

唔好一開始見到英文就驚左先

祖国強大了，很多遊戲都有漢化，都很skr 666，洋鬼子都学中文了。

其他語言人口基數大好多

有時搵D偏門問題,自己語系根本搵唔到人討論

英文攻略高質好多
睇YouTube 都要啦
廣東話國語英文YouTuber/streamer完全係三個level 嚟

打機學好日文
英文就好難學

打機學日文+1

學識日文之後玩返Pokemon
我發覺原來呢個字咁解嗰個字咁解

小學雞個陣一開始玩，最記得game入面d外國人教打cowhide 賺錢，當時心諗hide咩野
之後又入埋d公會同人吹水
全英文online game真係幫到學英文好多

英文唔係應該仲易咩

黎緊2077用英文玩下先，應該有排先爆機。下下查字典

我都係 d game original係英嘅一定用返英 中文奇奇怪怪咁 有時d笑話又譯唔到

睇youtube
睇英文攻略
唔好怕用translation

我係因為打機學好左英文

打機隻game較英文 睇playthrough 攻略都睇英文 睇耐咗就英文會好

入鬼佬公會吹下水就得啦

仆街，入錯個掛羊頭賣狗肉嘅鬼佬公會。
簡介全英文，話英語交流。 入到到去成班德國佬，間中就我先講2句英文， 英文識飛都無用。

咁咪順便學德文

冇繁中就會用英文/日文玩，但成日有強逼症，就算明白d句子大概意思，有一兩個字唔識都會查，之後就玩得好慢

玩得慢係正常，但始終中文化唔係原汁原味

打聯機驚先最攞命
又要查下啲鬼佬講咩 查完已經講緊第二樣
想講野又驚講錯比人恥笑唔識雞腸

入黎就係想講RUNESCAPE, 以前小學個陣真係上晒引,日日捉龍蝦賣, 掘礦,又會不停查字典好懷念, 但最近down 左佢個新版玩, 搵唔返以前隻FEEL, 棄了

最近見steam出左新既runescape

唔識返15000 vocabulary 都應該幾難明得九成內容

為咗睇AV去學日文

識日文口一卜

基本一萬詞匯量先可以叫識英文
英文詞匯又多撚到傻,一個動作一個詞,一個概念又一個詞,佢地唔識合併字架
基本上佢地D詞就係世界語言大合集,包括左拉丁文,法文,德文,西班牙文,少量土語,中文
從字面意思跟本估唔到意思,就算母語者有時都要查字典
唔似中文,未見過一個詞語,都可以從字面估到意思
里種語言就好似一串串密碼咁,完全無邏輯性可言
所以學英文跟本唔洗用腦諗,只需要記性好,岸鳩鳩死記硬背就得

日文就可能會
英文真係難D, 或者冇乜心機睇
尤其歐美RPG大量文本加中世紀terms
elder scrolls, original sin
action果類就OK啦

德國人唔係有番咁上下教育水平嘅話, 啲英文可以好terrible

所以班友仔基本上全德文.....

初中嗰陣英文真係差到日常用都唔掂, 玩英文rpg 都係照跟中文攻略打, 淨係enjoy戰鬥嗰part其實唔知故仔講緊乜
有段時間唔知做乜發瘟, 走去唔靠攻略再玩過, 見對話UI唔識嘅字就去查, 之後就一路打機一路學
之後慢慢延伸去電影劇集音樂youtube, 從此開左一度門

elder scrolls 入面啲書直頭可以打開黎睇
skyrim 嗰集有一輯係鹹書黎

打機一直都揀英文 唔玩中文 game

中文 = 支味

其實係掉返轉打機學到英文

狠狠咁將所有娛樂轉哂英文 包你有進步

直情有陣柒味

D 中文字破壞哂個 feel

Search away, I have nothing to hide

我記得我最後玩嘅時候係打 giant 好似整 strength potion

細個窮做唔到 member 好多野無得玩

最近玩開D舊驚全部都玩英文版
因為冇正體漢化只好咁
但其實玩落都唔太差 唔查字典都明到 但係都會查
利申 玩緊Persona 3 fes

手機都轉英文？

從來無用過中文

睇Gura 打機學英文

我都係
學識日文之後發現好多隻pokemon個名都係玩食字嗰一刻

打fallout3 new vegas同runescape學英文

buying rune scimmy 50k

以前runescape 學英文
buying rune 2h 38k each

唔會特別去學
一係就自然識， 一係唔明就唔明
因為有d 字係專有名詞， 學都冇撚用
好快玩完已經唔記得

LA noire

咁試下Old School Runescape

雖然係舊game，不過用來學英文一流，steam workshop仲有好多痴線野

英文要學架咩
日常生活根本走唔甩
現代人點會唔識

因為打機所以學
細個第一隻online game 玩Tibia 之後UO
真係大部分vocab都唔識 玩到走去查字典

由細到大玩game盡量都揀英文先
反而你而家叫我玩中文介面仲更加唔慣

中學完全唔識英文 個時玩Skyrim 最尾英文拎3

你查字典係咪查到傻？

其實係打機結果英文好咗

係想有更好既遊戲體驗先會學

十個有九個字唔識既，玩鳩咩

Option resume pause continue
はい いいえ
呢D一定要識

人無娛樂連鹹魚都不如

Das ist gut